依家仲有冇人用暖蛋？

以前好興，依家仲有冇人用？

無
不過有用震蛋

爭咩呀
溝埋做暖震蛋呀笨

呢個idea又真係唔錯

我粒蛋好暖

Papappapapa

用開5千大元買番黎嘅LG G3取暖

天氣要夠凍先有用

直接用暖包